853幾日升左咁多無人講？

我係一個投資新手
近排係YouTube 同FB都留意到一個page 係好詳細咁去分析一隻股票嘅圖形
亦都講得好準～
有幸可以有些少盈利
故此想係同開po幫手些牙下
而見到開呢個page 嘅師兄都好有心會定時都整啲tutorial 比啲fol咗佢嘅巴打抵讚

利申 真用家 非打手

一星期前呢位師兄講左隻853
去到而加 自己睇啦～

Lm等潮文